想同810快閃派講兩句

推
721 721 721 721 721 721 721
721 721 721
721 721 721
721 721 721
721 721 721

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

對方人數少可能仲可以主動出擊

有意思有討論空間
但要明白出現問題係因為狗狗都有進化
例如琴晚快閃都有人走唔初

焦點矛頭一定要對準番政府

策略可以好聲好氣傾

快閃唔該專業d啦，班狗都未黎就閃左
人地咪由得d司機自己搞掂，5分鐘都唔洗就走晒
班狗裝都唔撚洗上嘆住冷氣睇你地撚自己手足咋
你地係要撚就等佢地上裝出黎跑幾步先啦射下煙先走啦

咁大個人，各有自己團隊風格。
人哋負評你咪即係唔啱聽囉。負評唔代表割席。

大家都係意見照發表，總之目標一致，
唔好再成日分乜派乜屬乜職。
一間公司都大把部門都職責啦。

兄弟爬山 唔係口號 係出路！

而家班狗裝都唔上，就衝過嚟，佢地輕裝根本仲要閃快啲

前線/勇武有幾派 大家方法唔同 係事實
快閃派進派互相唔妥 亦係事實
尋晚大把po 好多快閃派話要block進派 同割席基本上無分別
我就未見過一間運作良好既公司 會啲department互block既
係要目標一致 但都要正視目前方法唔一致既問題 唔係講句目標一致就唔探討

721

有道理自然有人聽

不分化 共同目標就是戰友

而家快閃派係block喎 係一次唔啱聽 就拒絕溝通喎
埋你話比我知 我呢兩個point 1. 繼續溝通 2. 升級器材 邊到無道理

Agger 講到要Block 係有問題。
兄弟都好介意，始終剛剛轉新mode係要小小時間幾次磨合，夾夾下會變好既
個po 好有用，希望大家睇睇記低重點

Agger 講到要Block 係有問題。
兄弟都*唔好介意，始終剛剛轉新mode係要小小時間幾次磨合，夾夾下會變好既
個po 好有用，希望大家睇睇記低重點

阻一阻你

努力盡量擴大對方嘅錯誤，膨脹敵人嘅矛盾💪🏽
香港人加油

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

其實我都支持你繼續做你認為有用嘅事，只係想提番初心同團結。
依段時間對香港人，甚至全世界，都不繼學習不繼思考。就係因為未發生過，無人知結果如何。

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登

可以參考我呢個post

唔明你想表達咩 可唔可以recap下
同埋可唔可以唔好引一樓長文

講真你講有快閃BLOCK進派既問題 其實冇得講架喎 一黎你都唔知佢係咪真係有行動過既快閃派 分分鐘係冷氣軍師或者淨係識叫人走嗰種 更何況尋日咪一樣有自稱勇武派回PO話以後都係快閃既就唔出 真係有決心正面衝擊既先再出 又有人開PO話咩心淡 快閃唔係勇武之類 根本就互相指責 公道啲唔好淨係講到快閃一方面狂屌進派啦好嘛

當然你講既兩樣嘢係有意思都好有用 我都好同意要升級器材 尋日溝通亦都真係亂撚到仆街 至於人數方面可以再斟酌既 廿個我覺得真係少咗啲

而家快閃 D龜好似知道曬咁

推